大學Econ係披住Econ皮既Math

各位DSE雞唔好比佢呃到
唔好比人水入去讀假econ真數學

Econ嘅數學有幾難

Agree

其實係你俾dse嘅econ呃到姐
econ不嬲要數學
張五常咁勁就係話佢可以唔用數學講到econ

DSE Econ

大學ECON既數可以有幾難

econ果d數學都叫數學

其實好多都有diagram

econ既圖同數係解釋番現實既工具
你識個theory logic
d數根本好方便

樓主講個事實又要比班識野大學生屌

係鬼 :0) 冇乜 Proof 又冇 Analysis

讀港大咪係

中大都唔係啦

Math = proof & theory

Computation = 應用，唔算係math

我認為Maths = definition & axioms & logic

Econ嗰啲叫計數，唔係數學
計數係啲電腦都識做嘅嘢，同數學本質有啲差別

經濟同數學好有關係
唔明有乜問題

咁讀stat呢

Advanced course好多真係數學

冇analysis 叫數學 最多咪叫計算

笑左
cu engine仔讀啲數都深過你地econ啦

咪唔係囉
你唔係純對住堆probability theory 好難當你係math
statistics仲有好多其他野

連Multivariable calculus都唔識計

N賤仔哂銀仔圍爐po?